"Hoe durf je tegen me te praten, jij vreselijke jongen?"
'Helemaal niet vreselijk, beste tante, kijk eens naar dit arme domme ding en zie hoe hij ernaar verlangt om in jou te zijn. '
Hierop greep ik haar in mijn armen alsof ik haar op bed wilde gooien.
Ze maakte een geveinsde strijd, waarbij ze een tedere druk op mijn gaf ongebreidelde pik.
Toen, brekend van mij, vluchtte ze naar haar eigen kamer, doen alsof ze zich inspannen om de deur voor me dicht te doen maar ervoor te zorgen wijken en haasten zich naar haar bed.
Ik greep haar vast terwijl ze boog vooruit alsof ze erin wil komen, en haar chemise, de enige kant op wil trekken kledingartikel dat ze droeg, ik hield van haar verlangen en weelderige kut achter tot aan het gevest in één stuwkracht.
Ze gaf een ingetogen schreeuw, en riep Ellen om te komen en te voorkomen dat ik haar zou overtreden.
Ellen kwam, maar wijselijk zou alleen kijken naar terwijl ik manfully weg werkte.
"Ellen, waarom trek je hem niet weg - hij verrukt mij - en oh, horror!
-committing incest. "
